信

两个人类：       有时候你们是一样的，像是泥巴，附着在死物的肉身上向外看。这令我感到愤怒和恶心。你们这两个待开发的头颅。不明白再次开始写作或者结束都是危险的。在毫不估量的情况下，如同恋爱一般被传染。在神的领域中，还没有过明悟，从泛神论到唯一的神，你们都没有感到过照耀甚至联系？我并不信，所以对话，而你们在这上面有点偷窃的心理在看。       他们与你们不同，他们不说雨，他们在雨中消失或者本身成为雨的尖端。你们还在关心无线电中的加密技术。       但你们比他们好的就是你们不承认自己的懦弱，并且服从自己的欲望。只是欲望不断衰退。